有幾多人起美國讀緊書或生活緊？

大家留個言交個朋友！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

波士頓讀

West coast

Rhode Island讀緊U

邊度先
我係三藩市

加油💪

東岸

好多人都係三藩市

邊度嚟㗎

你都係？

係東岸一個洲 麻省下邊

唔係. 去過一次已經唔想再去

係咪因為太多強國呢

SoCal
SF d租好貴

東岸撚

中部撚.做緊野

USC

hi我係sf

👍🏼👍🏼👍🏼交個朋友

你讀緊書？

bay area 想同大家吹水

加個TG做fd子

剛畢業

大家做個朋友

黎黎黎

一陣開gp

仲有無人都係SF

我係Mountain view

bay area

有意請加入tg 群

己開！

做乜講唔到野

依個唔係群係channel 喎

其實已經有個美國group
但唔知點share

今個星期有冇咩集會？

😅

加埋我

開private chat啦？

Oh sosad

又偉大既美帝國

Hiundergrad/grad?

Colorado

係美國學英文好辛苦

住東岸，宜家等緊機去三藩市玩
delay no more

大家入左去之後請等等

之後會再拉入群

咁你要入群啦！得閒搵我個出嚟玩！ 我都係起sf

入咗嚟先我會再拉你入去